{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006555",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 스톤하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 基準人数を超える場合、1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 バーベキュー施設をご利用の場合、ペンションのスタッフに事前にお知らせください。 炭とグリルを利用する場合、7~10人用の料金が3万ウォンずつ加算されます。 ピックアップ時間は午後2時から午後4時30分までで、ピックアップ場所は大成里駅の隣のCUコンビニです。 入室は午後2時、退室は午前11時に原則として行われます。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者の許可が必要です。 建物内での喫煙は絶対禁止され、天ぷら類の調理、肉類、海産物、チョングクチャンのような臭いがする食べ物の調理は禁止します。 火災に特に注意する必要があり、客室内の什器や施設を破損·紛失した場合、予約者に賠償責任があります。 携帯用バーナー、携帯用ガスコンロなどの火気物品の搬入および使用は絶対禁止となり、ゴミは分別して捨ててください。 利用客の不注意による事故に対しては責任を負わず、施設物の毀損や破損、紛失時に使用者は実際の購入価額を弁償しなければなりません。 客室をご利用の際、我が家のようにご利用いただき、不便な点はお知らせいただくために努力します。 予約及びご利用の際の注意事項は、予約が重複することがありますので、ご予約が重複した場合は全額返金をお手伝いし、ご利用不可の案内を受けた場合はカスタマーセンターまでご連絡してキャンセルする必要があります。 予約変更時に手数料が発生することがありますので、カスタマーセンターに連絡して変更可否を確認する必要があります。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定され、追加人数料金は現地決済が必要になる場合があります。 最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しはできません。 レイトチェックインの場合は、事前に業者に連絡してください。 物品の破損や紛失時には業者の規定に従って弁償しなければなりません。 ペット連れの場合、入室が制限されることもありますので、当日ご予約後、当日ご利用いただけない場合もありますので、業者に事前にご確認をお願いします。 保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。 付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 予約特典としてはカラオケ、フットサル場、駐車可能な施設が利用でき、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合は予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、事前にペンションのスタッフにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルを利用する場合、7~10人用の料金が3万ウォンずつ加算されます。"
        },
        {
            "question": "ピックアップの時間と場所はいつですか？",
            "answer": "ピックアップ時間は午後2時から午後4時30分までで、ピックアップ場所は大成里駅の隣のCUコンビニです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者の許可が必要です。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "建物内での喫煙は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "火気物品の使用は可能ですか？",
            "answer": "携帯用バーナーや携帯用ガスコンロの搬入および使用は絶対禁止となっています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は施設の破損や紛失に対してどのような責任を負いますか？",
            "answer": "火災に特に注意する必要があり、客室内の什器や施設を破損・紛失した場合、予約者に賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "予約が重複することがありますので、ご予約が重複した場合は全額返金をお手伝いし、ご利用不可の場合はカスタマーセンターまでご連絡してキャンセルする必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約変更時には手数料が発生しますか？",
            "answer": "予約変更時には手数料が発生することがありますので、カスタマーセンターに連絡して変更可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合の対応はありますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は、事前に業者に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することも可能ですが、入室が制限されることもありますので、当日ご予約後、業者に事前にご確認をお願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者を同伴しない場合は利用できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しが不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設とアメニティは利用できますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてはカラオケ、フットサル場、駐車可能な施設が利用でき、渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 819,
        "QA": 921
    }
}